診所打黎冇聽到會唔會再打比我？？？？？

如題

醫頭髮？

no...

打返俾佢

打唔到 佢係大線 唔知who打比我的

等通知啦

唔會

會架，我同事之前排政府啲醫生，
有護士打比佢約時間定咩，佢做緊野無聽到，
之後都有再打多幾次嚟。

大線又冇留言
梗係會再打比你

係羊b真人？

扯

我係診所做 通常打一兩次唔聽就收手

政府呀

你話係咪打過比（你既電話號碼）
佢會幫你搵返

通常會打三次
有時會留言
睇下有幾重要啦

利申
政府醫療機構工作

原來你個樣咁正常 我以為你係成臉暗瘡果啲

依家無左啲頭髮